{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003570",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "휴일로"
    },
    "text": "オープン時間は10:00で、終了時間は20:00で、最後の注文は19:30に承ります。 店舗は年中無休で運営されており、屋外からペットを入場させることができます。 ただし、ペットは首輪と排便袋を持参する必要がありますので、注意が必要です。 営業時間は毎日09:30から21:00までで、様々なメニューが楽しめます。アメリカーノ(HOT/ICE)は7,000ウォン、カフェラッテ(HOT/ICE)は7,500ウォン、キャラメル(HOT/ICE)は8,000ウォン、ヒューラテ(ICE)は8,500ウォン、サロコラテ(ICE)は8,500ウォン、サロコラテ(ICE)は8,500ウォン、サロコラテ(ICE)は9,000ウォン、アイソロコラテ(ICE)は9,000ウォン、アイソロコチラッコチラテ·アイス、 ヨルム(HOT/ICE)は7,000ウォン、ヨルム(HOT/ICE)は7,000ウォン、オベリエード(ICE)は8,000ウォン、パインフルーツ(ICE)は8,000ウォン、漢拏山ケーキは9,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "店舗は何日間営業していますか？",
            "answer": "店舗は年中無休で運営されています。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "最後の注文は19:30まで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入店できますか？",
            "answer": "はい、ペットは入店することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていく際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペットを連れていく際は、首輪と排便袋を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ(HOT/ICE)は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテ(HOT/ICE)は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメル(HOT/ICE)は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒューラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヒューラテ(ICE)は8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サロコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "サロコラテ(ICE)は8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイソロコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイソロコラテ(ICE)は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨルムの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨルム(HOT/ICE)は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オベリエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "オベリエード(ICE)は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パインフルーツの値段はいくらですか？",
            "answer": "パインフルーツ(ICE)は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "漢拏山ケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "漢拏山ケーキは9,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 441
    }
}